{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045324",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=68815&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평연인과산펜션"
    },
    "text": "ペンション村は6つのペンションの中で渓谷から一番近い位置にあります。 歩いて30秒で渓谷に到着でき、ペンションと渓谷は直線距離で30m離れています。 客室の前には個別テラスがあり、涼しい渓谷の水の音を聞きながらバーベキューパーティーを楽しむことができます。 事前予約時に水炊きやタッポックムタンなどの渓谷遊園地料理を注文できます。 周辺には加平龍湫渓谷が徒歩0分の距離にあり、南怡島は車で20分、チャラ島は車で6分の距離に位置しています。 オンラインチャンネルを通じた予約の際、追加人数料金とバーベキュー決済は事前に不可能であり、当日現地にて行う必要があります。 入室は5時から可能で、退室は22時以降に可能です。 すべての客室は禁煙であり、駐車も可能です。 加平ターミナル付近にあるチョウンマートで物品を購入した後、ピックアップ要請が可能です。 利用施設には売店、洗濯機、脱水機、共用トイレ、電子レンジが含まれています。 バーベキュー施設は、個別バーベキュー場所があり、炭とグリルは2人から4人基準で30,000ウォンであり、追加する場合5,000ウォンが追加されます。 最大人数を超える場合は入室できず、保護者付きではない未成年者は利用できません。 ゴミは指定された場所に分離して捨てなければならず、火災危険物質の使用は禁止され、発生した火災による責任は利用者にあります。 上記の情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室では料金が変わる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンション村は何軒のペンションがありますか？",
            "answer": "ペンション村には6つのペンションがあります。"
        },
        {
            "question": "渓谷までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "渓谷までは徒歩30秒で到着でき、直線距離で30m離れています。"
        },
        {
            "question": "客室の前には何がありますか？",
            "answer": "客室の前には個別テラスがあります。"
        },
        {
            "question": "何の料理を予約できますか？",
            "answer": "事前予約時には水炊きやタッポックムタンなどの渓谷遊園地料理を注文できます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には加平龍湫渓谷、南怡島、チャラ島があります。"
        },
        {
            "question": "予約の際にバーベキュー料金を事前に支払えますか？",
            "answer": "オンラインチャンネルを通じた予約の際、追加人数料金とバーベキュー決済は事前に不可能であり、当日現地で支払いが必要です。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時からですか？",
            "answer": "入室は5時から可能で、退室は22時以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "客室は喫煙可能ですか？",
            "answer": "すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "周辺に駐車場はありますか？",
            "answer": "ペンションには駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "チョウンマートで物品を購入した後、ピックアップは可能ですか？",
            "answer": "はい、チョウンマートで物品を購入した後、ピックアップ要請が可能です。"
        },
        {
            "question": "利用施設には何が含まれていますか？",
            "answer": "利用施設には売店、洗濯機、脱水機、共用トイレ、電子レンジが含まれています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー施設の利用料金は、2人から4人基準で30,000ウォンであり、追加する場合には5,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合の入室は可能ですか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分離して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの事情により情報が変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中に料金は変わりますか？",
            "answer": "はい、一部の客室ではオンシーズン中に料金が変わる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 473,
        "QA": 595
    }
}